由一個冇運動30年既虧佬 要達到考到消防既要求要幾耐？

平時追巴士已經喘哂氣

一世

咪害啲市民啦
搵食行遠啲啦

認真答你 半年

唔撚合資格就會fail 我架啦
你扮乜撚野偉大姐死76

淨係放工得一個鐘夠唔夠做

考到唔難 半年乜都夠
最難係出班

日操三小時，一星期操6日
一年時間夠你勉強pass體能

不過如果體能都勉強pass，入到學堂唔會捱得住

人地體能差唔多去到 參加毅行者 一日跑100公里果d

我建議你行下山先，好過就咁9操

我冇操過

可唔可以自己操 唔洗去gym room

跑15米來回跑都夠

咪撚誇張啦
宜家講考入去咋
又唔係講出班

一個禮拜到

不如你求其操下先再算啦

每日一下掌上壓夠啦

一日做5set掌上壓，每set 5下
夠你用了

過左30好難操返上去
除非你2526

對，但呢半年要活在地獄先得

加多隔日50下引體上升啦

答佢把撚咩，呢啲人轉過頭又冇左件事，走啦垃圾

屌 答你三個月地獄飲食加訓練
唔通你又真係會咁做咩

樓主起碼都3x歲，仲會請？

冇運動30年
樓主分分鐘30+

唔係叫佢跑100km
係佢10k.m 都未必得

入去唔難，好似入大學最低資格咁既要求

入到去你就發覺唔掂 等比人踢走

唔好on9啦
30歲

樓主30歲?

認真答你半年
但係由抗拒做運動到鐘意做運動個過程先係最耐

係有心既就去左搵教練啦
仲坐係到問連登仔咩

肥佬都係出班後既事

建議你鳩操番3個月先再起呢個post
因為本身唔鐘意做運動的人做番運動多數都係3分鐘熱度
就算幾個月一直有做, 過幾年睇死都係會stop

每日係屋企操一分鐘就夠

又冇條件(年紀大)又要懶又要hea 又想考到

跑咗10000米未？
未就唔好急住出嚟玩

唔折壽1年左右
燃燒生命既3個月，
首先出去跑啦，每日3個鐘，到妳中速跑2個鐘都唔覺得倦就差唔多

唔好害人
冇操過 1開始要慢慢黎 唔係d關節肌肉傷晒

不如你試下再問

剛好合格唔會請
因為去得多數合格
又太多人考

幾年前去見救護
話因為雖然你體能合格
但唔係成績最好的一批
所以未能安排你進一步遴選
多謝你申請本職位

當時我考救護但體能係考消防都合格

你up乜撚野呀
體能個個都係做到合格要求數目就叫停你唔會俾你繼續做落去架啦
個個考消防都係剛好合格
點分最好呀

佢擺明吹水 過標準線但唔夠分唔安排入下一Round只會出現係海關

有分高低分架
唔係點篩人
我果時係囉

例如引體上升合格係三次但你可以做多過三次

點會無
我幾年前係咁

你幾撚多年前呀
自從轉左新制項目係會叫停

都十年8年

你永遠不會成功

考入去其實好易，半年實得，但入到去個半年要求既體能意志同毅力先係最難

你過到體能唔等於你出到班
你將佢體能個難度乘十左右就係你入班操緊嘅難度

係 入面 最緊要係耐力 真係想考嘅
冬天而家開始操下掌上壓引體大腿
到夏天 着住件厚嬲去跑步
你真係有心想做 冇野唔得嘅

無返兩年你都唔好諗
操操吓班死9埋

以前有運動開嘅，生活忙碌冇做一段時間，要操返就可以好快，但一直冇做開，由0開始就難啲。

特別係年紀大，冇後生咁操得，效率都冇咁高

每日15下掌上壓，10下set up
三星期應該無難度

操左先啦

你呢啲虧佬，齋要你每日跑足一個鐘，中途唔停得
Keep一個禮拜都做唔到啦

有心嘅 2 個月

Easy

老實講，你本身無操開，就算俾你僅僅入到班，入到火場，可能無命出返來。
你半桶水敢唔敢孭幾十磅器材入火場，仲要救人？
本身唔fit不如救護/海關/入境/懲教好過，起碼唔fit唔洗死

最新個班 fail 兩成人
大部份衰體能
其餘衰弱智

消防好撚hea架咋
平時唔操都考到

夠啦 我睇巴打你骨格精奇！你一定係萬中無一嘅絕世高手

傻西一名

死去做SALES 一係考D 文職政府工算啦
你係有消防夢既, 就唔會而家先去考啦
想要份人工就算把啦

其實救護操班唔係比消防舒服好多
而家一齊操 啲體能訓練都係差唔多

支持繼續讀護士
總有一日ha會收

起碼救護唔會直接接觸突如其來/一下無命既野，爆炸/倒塌etc.
（好少聽救護會殉職）
救護當然都唔容易，但個體能夠搬擔架+人+儀器，正常速度上落樓梯就可以。
消防出咗班個種體能要求係無上限，因爲體能差少少係可以死

忍唔住笑
條友係街比車撞 救護係度做野
啲車就係身邊高速擦過
有咩大意行出少少都bye bye

有普通運動底都要半年啦
仲要講緊廿0靚歲果d
三十歲先醒覺我係你就收皮
同埋你依家30歲都未搵岩路
你毅力好極有限啦

抬上救護車做唔得？就算要就地急救，有意識係咪避免到呀？呢個係意識問題，唔係體能問題喔Ching.

當你講得啱，救護體能要求就會等於消防？
我真係笑咗
你就當我見識少

你將一年
殉職消防/消防人數，殉職救護/救護人數
重傷消防/消防人數，重傷救護/救護人數
係咪客觀反映到工作危險性既對比呀？
比較下，你自己都心中有數啦

18年後

我用左一年半
由只做到一下掌上壓同只跑到400米
至現在基本消防要求合格

不過可能357年後ha rn先肯收你

善用起底功能先
樓豬都假膠開，大家勿認真

講完比完plan你
你呢啲垃圾都係唔會做架啦

要求唔高
你堅持到每星期一三五放工跑一個鐘步
持續一個月
你先好上黎開post諗考消防

操過班未
同埋 我冇話過等於
仲話咩意識意識
消防都係個下意識唔到先出事
意識

呀ching 睇來係現職救護，我無想貶低救護既意思；
計辛苦/勞損同chur，待遇之差距，一定係救護惡做。

你講 “同埋 我冇話過等於”
你都明淨係講危險性消防>>救護，
所以已經無咩值得坳

我唔係
救護入境海關都有辛苦嘅地方
只係我覺得你個句"唔fit不如考乜乜乜"
好貶低其他工作

我係講唔fit考乜乜乜，至少唔會命都無；咁入境海關體能唔好真係唔會無命

咁我再舉例：體能唔fit不如做ACO喇
只不過係ACO體能要求低啲，無話邊份工會高級啲。

我份工就淨係坐寫字樓計數既，咁咪話自己份工垃圾都不如

如果低一級 唔消防
差佬個d 呢 係咪易d

各個工種都有唔同要求
入境要英文
消防要體能 唔fit去考慮其他有咩問題？

有朋友做消防
一向操開，立志要做消防
體能一直都好fit
到佢出班去觀禮
半年無見
變咗人乾咁
又殘咗
至少老咗5年

樓主要有心理準備

18歲中學畢業之後就無做過
18+30=48

其實唔難

唔好玩啦
體能訓練差唔多

括約肌如何

係一齊操
一齊係同一間學院操呀嘛

操下塞蛋糕先啦

佢年年都有報醫管局護士課程
人地年年都唔收佢

咁我當然支持醫管局 支持佢年年送死

參加力威健身💪🏼

跑場谷草1200去證明下自己先啦

考消防？

就算職業運動員,30歲個身體基能已經退化緊
你30歲先由0開始操晒鳩氣啦

你arm

係咪假膠